黃明志首 漂向北方 算唔算係華語rap界既神首？

兄弟本色

漂>>>>>>>>>>兄